依家生活方法就係 1-5番工 67唔知做乜尻

放工番黎食個飯 上下網訓教
星期五放工無節目
六,七又係淨係坐係度上網食野訓教
有無人係咁樣生活, 垃圾人生

我想一至日都係唔知做嘜𨳊咁

咁樣不知幾爽